[23-32歲歡迎加入] Telegram 吹水唔抹嘴group

巴絲，歡迎加入呢個瘋喪傻人收容所，呵呵呵。

返緊工的你是咪覺得自己忙得黎又好無聊呢？
快d join我地channel啦！

Admin見到你join左就會加你入我地個收容所啦！
得閒吹下水、玩下狼人、玩下膠、Share 旅行經歷/ 飲食

而家有廿幾人，男女數量算幾平衡。

為左維持收容所的質素同氣氛，釣厹、Sell野、四圍無理屌人、一星期唔出聲 (虛應不計在內)...

一經發現，不如不見 。

唔好諗啦，快d join啦！

個個院友們都係痴痴地線咖

留名